快啲圍會展 林鄭10點走

要人！的士站隔離！

消防局對出！

推

圍完又唔會郁手，陣間又預約拘捕